鄧炳強同黑警今日差D令西鐵出現災難級意外

特登射左幾粒催淚彈上西鐵
等D去元朗參觀既人走唔到
屌你老母知唔知咁樣有機會令火車出軌甚至反車
一出事無一千都有幾百條人命呀屌你老母
根本鄧炳強同黑警先係恐怖分子

推

除左西鐵 仲有射彈上民居 老人院

pish

不嬲都係

留名睇
喺前線指揮官
係前線警員
係支槍
係粒催淚彈

臨場自己決定

本身就唔應該射到上橋
即係呢個位可以郁警方
難聽 D 講，如果發生意外某程度上對整件事係好，但要咁樣犧牲值唔值

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

一定係前線指揮官 David Jordan 落既order啦

屌你老母 !!

佢地想殺人

我話佢地緊張市民安危
你地有冇人信？

鄧炳強同黑警係恐怖分子

我知黑警係因為對D元朗遊客敵對而咁做
但你知唔知火車上面好多番屋企既市民GA?
好多甚至唔係去元朗
係番天水圍屯門GA?
鄧炳強你有無腦GA?

wfc人命，只要自己上位

屌你老母而家西鐵沿線都好撚危險
火車一出事根本無得走

開頭見到射上去果下,
幾驚之後有車行過會出事
好彩最後咩事都無

西鐵用seltrac，路軌之間有條loop line
用嚟感應架列車位置，燒斷咗就玩撚完
最低限度錦上路去天水圍要單線運行

仲未計粒彈會爆炸，拆毀架列車點算

推 啲狗真係無撚腦

香港人日程表提醒事項
點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

sor9ry lor

push

屌真係仆街嚟

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732

去藍絲group洗版

你估錯了 我相信佢地會話係風吹上去

停車唔緊要，起碼人無事
問題係行緊個d車
一個唔好彩反左真係一千幾百人無命

好彩粒彈生性

Cls

卡住條軌的話⋯

真係天祐港人天祐義士

撚晒你班黑警老母依獲野一定要文宣煲大佢
真恐襲

癡L線

CLS係咪想封地鐵

想殺人呀？

推！

Push

呢單同老人院一定要推撚爆佢

太恐怖

極無良

到時又屈話唔係警察放係示威者執起放

世界上第一支武裝力量射tear gas 破壞鐵路

黑警仲射左粒催淚彈上樓差D燒左老人院
阿婆黎GA大佬有咩事走都走唔到真係等死
究竟鄧炳強有幾憎香港市民?

鄉下仔就係鄉下仔 讀完中大都係腦裝屎
話說佢個寶貝女係solicitor
唔知點睇佢老豆呢

光復香港

CLS

假設有架列車經過, 冷氣系統會唔會吸催淚煙入車廂??

港鐵唔出聲既話，又有位比我地入

會

推!!!

佢特登想人走唔到

光復香港，時代革命

可唔可以唔好再用金剛棒推post

次次想追啲有用嘅post就比金剛棒阻住
搞到唔想再追個post
人哋討論緊又比你中間隔咗一大輪
搞到討論唔到

你哋啲金剛棒唔單止無宣傳效果
仲要趕客呀

要整就自己整個整合post
你哋呢啲叫好心做壞事

睇撚到燥

up

lm

推到佢陷家產

西鐵線車長可以再實名投訴狗狗了

推上報

依個位 如果架車反左跌落黎 下面就出曬事

依家又黎多單啦，痴撚線射催淚彈入西鐵站入面 其他國家都無咁撚癲

Pish

呢個真係on9 毅進仔真係冇腦架

攻擊鐵路系統係咪屬於恐襲？

好驚好不安呀, D警察對西鐵發動恐襲,
有意外點算呀

從來只有恐怖分子先會攻擊民用交通工具
倫敦巴士爆炸案
日本地鐵沙林毒氣事件
美國九一一塔利班劫機
全部都係恐怖份子先會做得出令大量平民犧牲
鄧炳強正一畜牲都不如

推啊屌你老母

痴線

成班痴左線

放心
有事入示威者數

好撚恐怖

on9

用槍械攻擊民用交通工具
鄧炳強你都係元朗人
仲話圍頭仔
點解要咁對元朗人

係得防暴先可以射彈射咁遠，出事唔好賴示威者，你地有權唔射/唔射咁遠咁高。

推上國際

幾時下台

恐怖活動（英語：terror）是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。是一種較極端的非對稱作戰方式。

香港警察好似係世界有排名? 渣嫁?

推到黑警收皮

屌
咁樣根本恐襲黎

屌

推到出報紙 新聞 媒體

推撚爆佢

無差別攻擊

求
快啲做文宣

垃圾黑警 試圖謀殺
夜晚白衫地鐵打人 唔放催淚彈 唔拉人
日光日白黑衫和和平平 市中心 老人院 民居放催淚彈
班老人 居民 點頂啊
屌你老母

後生嘅聞到都透唔到氣 班老嘅氣管已經唔好 用緊呼吸機嘅老人點頂？
謀殺 然後又想賴個波落我哋度？

我無野講

推 海外文宣做嘢

比人拉果位葉生，身分證號碼Live直播出街。

癲狗口報條友話幫佢，但幾部機 live緊，出曬街！

pushh

o

文宣做嘢

痴撚線黑警

原來要殺既唔係示威者

係老人院啲老人家 同搭西鐵既普通市民

on9黑警

屠殺

Push 推上國際

the corrupted Yuen Long police force leaded by TANG Ping-keung, the deputy commissioner of police,
intentionally shoot the mass transport system by fire arms and nearly leads to a fatal chaos.
hundred of peoples lives were threatened due to the
intentional attack by the police force.

推
黑警恐怖襲擊系統

真係唔係講笑
之前支那有細路擺石頭上路軌，搞到好麻煩（當然冇出軌啦，停車姐）

同埋下次難保佢放菠蘿上去，到時真係會死人

推上頂！

推上國際啦屌 亂撚咁射屌你老母

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

根本唔係亂撚咁射
一粒當你無心
幾粒一定係有心攻擊西鐵
黑警

巴打絲打，一齊努力！

一定要拉鄧炳強落黎

再推

痴撚線 呢單一定比上頭班友瘋狂割席但最後無人需要負責
Btw要記住五大訴求唔好淨係屌警黑 兩邊都係重點

PUSH

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

唔通傾好曬又話你知

白衫=警賊
Confirmed

偷偷地幫老母開咗AirDrop

靠大家出一分力，文宣組聽日全面進場！！
屌你老母死黑警

克警:水平射又屌,抄高射路軌老人院又屌,好難捉摸阿.jpg

差啲?
由612計起
有邊次唔係災難?

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

射催淚彈上民居都過份啦

咁都唔查
佢地咪越嚟越過份

黑警擺明想收元朗皮

下

屌你痴撚線

有冇人影到列車經過tear gas個下

而家已經好撚災難

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

如果射中咁啱有車
通風帶晒tear gas入車箱
車箱裡面d人就硬食
到時班警察就仆街

班黑警都係無腦射, 根本想發洩而去出來

無腦地使用催淚彈

用屎眼睇住射
小心胡椒噴霧
碰電火熱可燒著

黑警係咪唔止智力障礙
視力都障礙埋一份

啲梗比你講晒